**Overview**
========

เว็บเรียนรู้ศัพท์ภาษาอังกฤษ

**Features**
========

* ใส่คำศัพท์ได้ และความหมายและตัวอย่างประโยคที่มา
* มีตารางศัพท์ของตัวเองเพื่อใส่ศัพท์ที่สนใจและตารางศัพท์รวม
* สามารถแอดคำศัพท์ที่นใจมาที่ตารางส่วนตัวได้
* มีกระทู้ถามตอบ ปัญหา
* ค้นหาคำศัพท์ได้
* มีเกมฝึกจำศัพท์

**Use cases**
========


**สมัครสมาชิก**

1. ใส่ยูเซอร์เนม
2. พาสเวิร์ด
3. วันเดือนปีเกิด
4. อีเมล
5. กดสมัครสมาชิก

**เข้าสู่ระบบ**

1. กรอกยูเซอร์เนม พาสเวิร์ด
2. กดยืนยัน

**ใส่คำศัพท์**

1. ใส่คำศัพท์ คำแปล ตัวอย่างประโยคลงในช่อง 
2. กดยืนยัน
3. รอการยืนยันว่าถูกจากอาจารย์
4. ศัพท์มีขึ้นในตารางศัพท์รวมและตารางส่วนตัว

**ค้นหาศัพท์**

1. ใส่ศัพท์ลงในช่องค้นหา
2. กดค้นหา
3. จะขึ้นศัพท์จากตารางขึ้นมา

**เกม**

1. กดเล่นเกม
2. มีความหมายขึ้นมา
3. ค้นหาศัพท์จากความหมายโดยใช้เกมอักษรไขว้
4. กดปุ่มอักษร
5. ได้คำศัพท์แล้วกด submit ถ้าถูกจะลดไปคำไปหนึ่งตัว


**เพิ่มศัพท์จากตารางรวมลงในตารางส่วนตัว**

1. หาศัพท์จากตารางรวม
2. กด add 
3. ศัพท์จะขึ้นที่ตารางส่วนตัว